生炒骨同咕嚕肉有咩分別

如題
唔識分

一個有骨 一個淨肉

咕嚕肉係用史麥戈黎炒

點睇嗰名都唔同啦

生炒骨用黎溝女

京都骨同生炒骨有咩分別

一個有菠蘿一個無

溝女定沉船呀

認真

搭單問，邊度嘅生炒排骨飯係最好食，好多地方都整到個汁過甜過酸

生炒骨俾狗食
咕嚕肉俾人食

用梅肉粒同排骨粒分別

好似話以前就得生炒骨一味
但外國人唔鐘意lur骨
就整咗咕嚕肉
成舊肉又易食
不過識食當然食生炒骨
雖然無咕嚕肉咁大舊肉
但排骨附近啲肉好正好香

碟頭應該全部難食
小菜就某啲酒樓都ok嘅
一時諗唔起邊間，不過坑口村合時個咕嚕肉都算好食

生炒排骨飯和生炒牛肉飯有咩分別?

豬 同牛

一個豬一個雞

好似係

好似煮出來外型都好大分別,一個紅色一個白色

我鍾意食生炒骨多啲
好似香啲